其實應該要全民勇武，不分和理

根本勇武和理非不是二元對立，出得嚟就唔應該分兩邊，你唔夠膽咪做其他嘢，大家做唔同崗位姐

寧左勿阻

Push

各自努力，不要中政府分化

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

討論可以，但不指責
兄弟爬山，各自努力
你以為係鬼，其實佢只係個勇敢嘅人

真係做野嘅人根本唔會話咩退場，真係搏拉咩，槍打出頭鳥，咁易就比人分化到咩